Ascii Art

話說小弟畢業仲未搵到野做, 趁得閒重寫左學校個用C寫既assignment, 轉下用Java寫, 溫番Java D syntax

希望快D搵到工

cs fg

寫落CV, 話你整左呢個program

可唔可以整GIF

暫時未有依個打算

雖然應該都做到既

將鹹相轉做字貼上嚟, 有冇犯板規?

我諗起cu某course asg, 圖轉字，字轉圖，html format, 重要壓縮埋size

就係果份assignment, 果時拎左108分, 其實用html容易寫過依個

主要係因為Java Swing唔support html 既 line-height, 所以要用另一個方法黎寫

不過人樣就可能會差少少, 因為幅圖會縮細先處理, 所以好多detail位會唔見左, 動漫圖或者icon圖效果會好好多, 不過當然唔鼓勵咁做

因為個program會將幅圖個size較去128px(keep aspect ratio, 如果幅圖大過128px)，所以就會變成咁了

點寫？

有冇code可以放上黎比我地學下野?
其實洗唔洗識d圖片format
定係java有api幫你handle?

試下咪知

不如你放上github俾大家玩下

我都想知點整

好勁咁喎, 點整?

等你永遠都搵唔到工

岩岩上網搵到JAVASCRIPT 做法,
依家明明地, 但唔係好知C++點做,
JAVASCRIPT做法:

竟然你地有興趣，聽日睇下得閒放上drive

Format呢， Java有api handle曬，所以容易左，變左咩圖既Format 都直接搞掂， 但之前用C寫只可以bmp (只係for功課要求而已)

因為最近想整game， 要d時間研究， 又要同時搵下有冇工啱做

有無得copy 段gen 左出黎既字
用黎reply 就唔駛upload 圖 雖然無色

之前份功課其實就係為左你講既野，但係有個問題，如果咁做個scale 會錯左，會變得好樣衰，你見我上面幅圖唔會咁只係因為我做左d調整

字型問題

字型係其中一個問題, 但重要既係行距既問題, 試諗一下一幅圖既任何一點pixel, 我當佢係1x1, 即係一個正方形, 但係變左字之後每一隻字都係不同形狀, 而且大多都係長方形, 所以出黎幅圖就會變成好似俾人夾扁左咁啦

高質帖 留名

Ascii Art Code:

D code就係上面條link到, 想研究下就down黎睇下, 應該用最新版Eclipse就開到了, 同埋我用Java 1.8, 唔知舊果D Java JDK run唔run到, 我估at least 1.7

多謝支持

放上github會唔會好d

我鍾意用drive多D

點解我整出黎差咁遠

利申 用JAVASCRIPT整

上面我有講， 多數係因為宇字型同行距問題，而且呢，選char set都係一個因素，因為char set好影響個灰度，灰度調較得唔好，會影響效果

上面我有講， 多數係因為字型同行距問題，而且呢，選char set都係一個因素，因為char set好影響個灰度，灰度調較得唔好，會影響效果

其實遠睇都幾似

咁樣好左好多

但係唔知點樣用C++做
利申: 唔係讀CS

做到咁已經算唔錯

ching, know nodejs?

Don't know

好似幾型, 不過個畫面唔係好清楚